中小學個時俾教畜話過你係咩？

垃圾唔好做老師，真係影響人一世

話我走留堂 = 冇交帶 = 大個乞食

都無果啲啦 為人師表 為份糧打工

上唔到大學

中3話無可能上到中4 叫我去讀其他野
中5話無可能上到中6 叫我搵定工, 英文差到咁, ce無可能合格

最後3 大master

返學掛住追女 大個比人送綠帽

小小苦楚等於激勵

見家長當住阿媽面前話
你個仔第時大個都係去麥當勞同d公公婆婆爭工做架喇

仲要爭唔贏果隻

俾老師話壞在骨子裡
個時細個完全唔知佢係到up乜春

識人年年記大過，（包括打老師同非禮女同學）
但入到hku讀醫

似坐係公園unun腳拎綜援d阿伯

話我係叻仔嚟 只要認真d讀書實入到u
最後去咗i大

天才

小一嗰時當住全班面前講：「我全班都鍾意，就係唔鍾意你！」

話我唔讀書，第時要做送 pizza 。最終而家真係做左 ubereats

中學搵出面嘅老師教樂器
呢位老師可能教慣名校
覺得地區學校無一可取之處
每一次上堂都話佢啲名校生點叻點盛
你地班普通人吹不粒音都差過名校生放嘅屁

最後我而家份工啲同grade同事大把名校生
大家拎同一份糧

垃圾 爛泥

利申 果件教畜係死基佬

杜sir

果陣中六個班主任同我地講要讀好書將軍先多選擇，點知我地有超過一半人學歷低過條教畜但人工過佢成倍

你會係一個好出色的人

佢同我講話，啊木，你唔好叫啊木啦，你索性叫條廢柴吧啦

行屍走肉

shame on you

小學話我下流賤格

屌佢老母

冇俾人鬧過但係俾人屈過

中學老師人工七萬，你果班同學真心勁，冇讀大學，一半人月入十四萬以上。LIHKG之光。

體育科教畜： 作跑果時無調整心跳

教畜有撚咁高人工咩，起薪2萬幾咋

小學果時 日日數學堂有個同學俾個阿sir罵佢 好眉好貌生沙蚤

勿相認

小學上啲濕鳩課外活動堂，強制參加

咁我冇興趣所以死埋一二邊睇小說

然後個老師突然走埋嚟叫我唔好扮勤力

自己就無乜

印象最深刻小學有個男仔比人鬧死變態，仲兜巴打落去

比中文老師話我讀屎片
利申 asso成功入翻u

讀band3 d老師好好人
係小學d老師仆街d

骨質疏鬆啊

成大事，優秀嘅人才(好感恩由小學到中學都遇到好老師

學校

唔合格=唔勤力

社會

勤力工作=牛夠勤力

東區最好果間男校個中文科主任成日叫人去讀i大
包括我
屌你 我依家喺英國TOP 10讀緊master
已經拎埋PHD offer 勁過你呀教畜

咁咩大degree?

搞緊轉校嗰陣俾個唔熟既老師（因為要搞reference）見到我啲成績 然後話 人地淨係會收top student你知架可 你啲咁嘅成績 都冇乜機會架喇
然後入咗

老師都係9up ，坦白講無咩上個心，不過有啲真係幾好笑

中四五大把人都係掛住溝女屌西，又唔讀書又夜訓嫁啦，上堂咪訓翻囉

記得有個physics 呀sir ，見我有次測驗拎得2分定3分，上堂就單單打打話個啲日日都訓測驗又接近0分個班，會考都係打定輸數，好大機會唔合格
咁講得呢啲就唔係一句半句，呢個只係一個例子

咁其實將心比心，如果我係老師見有學生咁樣，我都唔抱希望。
但CE level個量有幾多野讀呀，最後出黎A左。
學校規矩放榜日拎A既同科任影翻張相，已經見到佢個樣尷尷尬尬咁。
我都好直接同佢講 ： 坦白講呀我都明日日訓係無老師會鍾意，但唔駛咁早睇死啲學生既，睇完眼光又唔準。個進度係點無人清楚得過個學生自己。

旁邊好多人聽到，佢咁死要面既人，個樣我真係記一世

懶人多屎尿

屌你啦 去個廁所講到我咁
小二到而家 記足我十幾年

讀書同人品係兩回事

小一比教英文既話過懶人多屎尿。

大jer怪

叫我企起身
當住全班面屌我成績差
留硬班

爛泥扶唔上柄

中學果陣 考AL中史 我唔聽佢果套出去睇Kan Sir
考mock佢話我只會得E
有個同學好聽佢話 mock 最高分佢 起碼有C
然後我A 果個同學E

返去拎cert果陣 佢尷尬咁同我講恭喜你

男仔可以一直生高到18歲，唔洗驚

我form 2果年就停高，上面果句野聽咗四年

外星人

讀屎片，叫我唔好再讀
再將我書包當住全班面掉落垃圾桶

根本老師太容易入行，啊猪啊狗都可以做老師，良秀不齊，唔少人為左份糧做教蓄

未遇過教畜

經痛落唔到床請SL
第二日班主任同我講
「我period都會唔舒服 但我都夾硬返工 要靠你意志力去克服」

女老師話我好靚仔之後摸咗塊面我5分鐘，想知再講。。。

DSE放榜 我得223332
佢串我 : 唉唷～如果啲2同3調番1轉就好囉 仲要奸笑
心諗DLLM
唔係應該放榜啲依時間鼓勵學生，幫學生搵出路架咩！

GM 3萬起跳，18年就跳到頂薪7萬。如果25歲開始做老師，43歲就頂薪了～

屌搞到我都想做教畜

起薪就3xk
升做主任就直接飛去7xk
終極荀工
唔開心又可以撚9班學生

中4班主任叫我專心讀書唔好玩音樂
依家我靠音樂搵食

根本上教育系收分算水泡科一族
人工堪比半神科

本時夠小聰明考試，上堂唔係點聽，有日專心聽書再問個教畜關於課堂問題，佢同我講一命二運三風水四積陰德五讀書，五先係讀書，叫我唔洗撚洗讀，冇尻答我問題。

利申果年考全班第八

細個唔讀書，大個做運輸
叫我第時去做跟車，考埋貨車牌
另一個叫我第時做m記

宜家u grad左四年

結果份工差過做運輸

垃圾 無前途

你地班係我教過最曳最嘈既一班

同班班都係咁講

垃圾

想就去啦

人才，傑出青年等等。

完全冇放在心上 當耳邊風

語無倫次

不過諗諗下其實佢都講得啱

大老闆

派英文測驗卷，由低分派起，我頭幾個被叫出，個女miss 叫完我，望都無望，當眾掉份卷落地，講左句， " rubbish"

全班前侮辱。。。

仲辛苦過消防員呀你 人地返一日放兩日 你仲勁

你朋友做啲咩咁勁
巴打佛唔介意分享多啲
等我哋捱緊騾仔嘅學下嘢

待人有禮，勤儉用功。

最仆街係事後出黎領哂功, 當年唔係全靠我激勵你..

ce放榜 個教地理既濕鳩miss同我講下我冇諗過你都升得返原校

送支筆畀我 我無笑 話我唔感恩

OU Degree
HKU Master

做prefect玩到你衣衫襤褸，成何體統。
其實佢講得啱

上唔到大學 數學渣爭係識抄答案

5年後 b530分 maths me 5**

中三嗰陣有個濕鳩耶撚做班主任

家長日同我老母話我應該唔會入到U架啦
不如去讀vtc啲課程啦

一直記到依家

nursing?

唔洗笑
因為人地升職都會升咁名校畢業生先

話就無話，試過體罰
一個miss, 當住全班面扯一個訓教男仔耳仔，扯到紅撚晒，跟住話「唔係我扯紅佢，係佢洗得唔乾淨，耳仔污漕先咁紅」（耳珠凹位）
細個仲信佢，上中學bio同啲呀sir講起先真係覺得怪怪地

以前有段時間興undercut，結果返到學校比訓導捉，個訓導屌鳩我

髮型標奇立異=讀唔到書=升唔到大學=無人會請您=無前途

結果我而家讀緊博士，搵緊60k一個月

小學仆街普通話老師
小二定小三第一次考普通話口試
唔識讀嗰幾粒音，每讀錯一個音 佢就唉聲嘆氣又搖頭
個樣仲要極度鄙視我啲普通話屎
雖然佢冇講過一句野，但佢嗰副嘴臉我記到而家
唔識咪唔識囉好撚出奇咩屌你老母

仆街常識科老師平時成日上堂針對我
到有日請全班食雪條，淨係得我冇

記得我地理老師話我 「你考得咁差，以後係咪諗住選港姐呀？」 sor我依家讀緊top 50 uni

ive都入唔到

平時返學訓教, 考試唔合格, 放學去食煙, 去camp 飲酒比人捉到, 比個on9 校長睇我唔起

我而家係linkedin 搵到佢, add 左佢比佢睇我咩料

利申: big4 狗

問我係咪閱讀能力有問題，如果係不如轉校去特殊學校
把口賤撚到
但只係中一有年fail咗佢個科

十幾年前唔記得F.4定F.5
有次上英文堂做past paper
做完對埋答案, 個miss話全班人都要搵啲唔識嘅生字 / sentence structure舉手發問
咁因為當年我喺英文科係全級頭兩名
嗰份卷對我嚟講真係好易, 我真係冇問題要問
結果個miss當住全班鬧我, 話我唔理其他同學嘅感受

因為你露出半個龜頭

靚仔冇用 搵唔到飯食
利申: 大個咗 真係冇飯食 唯有食女

聰明但係懶到hihi
功課都唔交

小學畢業揀中學個時見家長，個老師當住我啊媽講話：老實咁講啊x太，啫係呢你個仔由小一開始到而家年年唔係考包尾就尾二，呢個已經唔係勤唔勤力既問題，你個仔直頭係蠢蠢到冇人有，第時出黎都係做d搬搬抬抬既工作啊！揸下車咁！

最後八大工程畢業 個時好想返去搵佢影畢業相

比你入到U都要讀到先得架

小學畢業前
老師:咩話? 你入咗xxx中學? 哎喲真係慘啊
間學校 竟然收你

咁關個老師咩事

小學老師真係零舍仆街
好鍾意將自己啲濕鳩思想套落啲𡃁仔到
一年班嗰陣 有兩個同學趁我唔覺意用紅色蠟筆畫花曬我對波鞋
我就開始喊 同老師講呢件事
佢拎咗條毛巾係咁耳捽左兩捽 勁嫌棄
話: 咁咪甩咗囉 你仲想點啊 你喊比邊個睇啫 想人同情?

佢一句都冇話過個兩個同學

以前初中有個英文miss話英文考試每份卷最高分個個可以有一杯雪糕，我拎曬4杯雪糕miss仲讚我公開試一定出色，搞到我囂咗唔再溫書又成日蛇人廁所，dse2撚咗兼且我啲英文水平仲停留初中

叻仔

翹腳坐話我無家教
當住全班講

小一話掉我去隔離班
我驚到pk
諗返都on9

好粗 勁過佢老公

「你A level最多得兩個E」

最後HKU Second Up grad, 嚟緊9月會返HKU讀Master

兩個E喎

因為露出半個龜頭

連登仔真係個個都話自己三大 仲要master

我地班成積睇你同啊xxx同yyy.

利申9up

屌你老母東大西咁撚串
你係入唔到大學喎屌你老母

小學啲垃圾教畜

一個因爲細個成日唔記得帶嘢，叫我百冇

一個因爲細個講咗一句粗口就話我斯文敗類，痴撚線

話我冇朋友

成班教畜都係垃圾
啲學生包括我自己都係垃圾
不過最憎班仆街當我地係精英
仲要當埋自己係孔子咁撚樣去教
利申：讀垃圾學校

你個名 中學校訓

告我

係中五成績表comment 到寫”少壯不努力，老大徒傷悲”，有d公司都要拎成績表睇下，多得佢唔少

小學到中學都有老師同我講有小聰明無用，你繼續咁懶就唔可能成功，結果因為英文差入唔到u，最後得個爛鬼雞degree

利申無後悔，因為中學時期真係過得好開心，無憂無慮

一個人出咗嚟做嚟幾年
如果仲係靠自己喺邊度畢業而去打飛機都好失敗

白痴仔

見工會要成積表咩
唔係ce/al/dse張cert就夠

比個小學中文教畜叫大家一齊遠離我杯鳩我因爲我唔做功課

啲老友緊係睬佢都戇鳩

講緊你呀黃桂香 屌你老母

佢有話錯你咩?

學識寫字先鬧人教畜啦

我個小學老師係呢個口頭禪

沖涼沖得太耐=心理有問題
當住我面同我講

連登仔個個50萬一個月，點止贏佢一倍

試過俾老師鬧我「仆街」
然後又話我好煩

單親
佢笑我無爸爸

答佢「我地唔似你，佢地似你」

一見到32k都知係nursing傻鳩
個mk妹一係走後門 一係東大

刷黑板唔小心跌左個粉刷
=
食野唔做野，做野打爛野

話我群埋班豬朋狗友(我比人蝦我先揾班人保護自己

學校比人bully就揾家長反黎投訴(我成績唔夠蝦我班人好，我先同屋企講，老師都冇正視過問題

大個一定冇乜作為

今時今日我做左老師

出咗嚟做野幾年拎自己邊度畢業嚟打飛機當然失敗
不過不願面對仆街社會既遊戲玩法就更失敗啦
人地返工食lunch都可以講緊當年係中學點點點，中學邊個老師仲係咪健在，你出到聲咩？衰啲講，有機會都留咗俾校友先
你覺得人地拎邊度grad嚟打飛機，你又有冇諗過自己拎同名校生搵同一個數嚟打飛機

起一起底知晒啦

抵啦，就係你呢啲撚屌提miss畀漏咗功課

屌我都有
個肥婆仲試過屈我冒簽
因為佢 我細個已經知單身老女人係特別閪

咁你有無努力盡力先

中學教畜路唔升職講緊7皮一個月
仲未計公積金

巴打搵成14萬
爭氣

第日搵唔過兩萬蚊，唔好娶老婆。

反你老母咩，返啊
做老師

中三嗰陣個中文miss成日針鳩我 我有次測驗好似全班第二定第三 條教畜話我係咪出貓 你噉嘅樣點會考到咁高分 本身都忍咗佢好耐 今次真係忍唔撚住 直接爆晒粗又盛 屌撚到佢仆街 跟住佢唔知呆咗定點 隔咗幾秒後淨係話打俾我老母叫佢嚟傾下 結果我老母嚟到一齊屌佢 因為我本身都有同老母講過 之後中文就換咗老師 應該收咗皮

放學咁早走做咩 成班留低溫書

嘩痴撚線

屈鳩我

校長條八婆

智慧型罪犯更可怕

但係佢個女(大我一年) 都係入唔到大學入asso喎
其實讀唔讀到大學有咩所謂 搵到錢餓唔死咪得囉

乜教畜講既野真係咁大影響咩

我覺得父母講既說話仲衰過教畜講100句

睇清楚user name先啦

小一隔離位過界叫佢拎返啲野走，條友走去告狀
老女人班主任：你把口咁賤第時出街比人打
Me：->->

太易入行？

宜家廢物都入到大學不過可能個老師當年係難入嘅

合理

聰明但係懶
好好奇家長日 同一句講幾多次

我同啲同事講健身、講netflix、講公司啲人是非、講時事、行內傳聞、啲客戇鳩事
做咗人老豆老母嗰啲會講埋湊仔

其實做到咁上下位置
就唔會拎啲咸豐年去討論

我只係想同各位巴絲講
你嘅出身同中小學時嘅經歷對你人生嚟講係好短
無謂因為一啲說話影響到你

應該係你語氣同平時態道問題

係我就開名啦

華德中做G？

人頭豬腦 個陣得小學 返屋企喊左出黎

又比人話過全班浪費緊納稅人錢 問我地對唔對得住佢地

我間學校有飯商送飯入班房 而D人睇落係有少少弱智個D嘅 每次人地送完飯 都話我地大個會同佢地做同事

諗返轉頭 發覺小學真係最多教畜 就係明恰你班小朋友唔敢反抗 自己係班房到做山寨王 把口又賤又毒

非禮女同學

中學班主任係我阿媽面前話我，書又讀唔成，運動又唔得，你個仔無架啦

利申：大學畢業，搞自己生意，等緊機會返去串尻佢

同你經歷好似，不過我係小學
條仆街miss 成撚日針對我，成日打比我老母投訴我，連我老母都知佢仆街玩針對
有次考佢果科拎100分，佢西晒面唔撚信

咁大個人洽尻個小學生，正一垃圾

學生哥，肯教就一定教得好
只有唔識教嘅老師，無教唔好嘅學生

話我二世祖

明明想買魔獸月費卡都要慳住慳住咁買

話我爛泥扶唔上壁

degree 唔爭氣, 垃圾shitty 咋

Band 3中學 當住全班面睇死我大個番m記
結果個年全級得我一個入到u

宜家三大master好撚易入

生水痘發燒無返學拎功課 返返學個老師同我講份功課無咗copy啦wo, 你咪好似個垃圾佬咁去垃圾筒執啦

係全班面前講：你讀嚟都係拖累全班平均分你都係算啦

話我讀唔成書大個乞食，依家真係乞食緊

無前途

一表人才

小學英文名叫May
有次呀媽唔得閒 親戚要遲啲先送到我返學
返到去個呀sir話 唔怪得你叫May啦 返學都排第尾
以為自己好幽默 搞到小朋友有陰影都唔知

好多教畜都係咁仆街
可能佢地比上司，科主任或者校長恰
又無渠道去宣洩
咪搵學生祭旗囉

屌你老母

讀asso唔係屎片係咩呀

睇黎巴打應該仲讀緊書，係人做緊野都知全香港啲僱主都係閪到仆街，無一倖免名校就有得升？排下年資隊先啦屌果班冇讀過書又唔撚做野既廢老都未升幾時到你呀？跟住啲老屎忽升左又唔撚走，冇人走就冇位俾你升一係你個人好標青老闆會為左你而開個新位，但普遍黎講都幾難，最後就同班唔知咩野雞大學畢業既後生一齊同班老屎忽鬥長命，利申前公司朋友HKU GARD，做左超過三年人人都升哂就係唔升佢

真係好多流氓師表

小學一年級唔記得衰咩
比老師罰喺全班面前要除一隻鞋去罰企

人地5歲都叻過你啦 讀咩野一年級姐
好記得 個女班主任

個時讀書串77 乜都話叻過我, 成日串我既同學.
佢入唔到我果一科
好衰咁, 心涼左一涼

不過, 依家好撚多蝗霸q 晒啲位, 9成9都係蝗 聽講 佢地香港讀完返去有幾皮野收.
我同學唔係第一個入唔到, 聽太多入唔到

我報兩科, 都係得一科收. (佢地claim 話係分開處理. 唔會報左a, b 就唔收既問題)

小學試過考試果陣諗住係袋道拎返個擦膠，比條8婆駱婉貞話我出貓，大大地撥開我隻手，當住全班係咁罵我出貓，我不停解釋佢都繼續罵

我反幼稚園，中學老師還好，小學真係冇乜教育道德，佢話過其他同學做雞做乞丐

一者歧視你，二者歧視啊伯，做人無憐憫之心，根本冇資格做老師

其實你地諗下，如果 d 老師唔係咁屌你，你仲會唔會有果種唔俾佢睇死既諗法

小學個陣個老巫婆對住成班講我地係籮底橙

巴打我都同你情況差唔多我幼稚園又係讀啲英文幼稚園，但係老豆老母選擇咗一般嘅小學
我小學一年到三就係讀埋啲所謂嘅精英班，我係嗰個班除咗英文其他科完全跟唔上，然後嗰個教數學嘅仆街王老師鼓吹其他同學唔好同我挽然後又係我面前撕爛啲功課
佢上堂成日話獎勵全班派糖俾全班食淨係唔派比我
個三年過住啲地獄嘅生活點解一個成年人可以對一個細路仔講啲咁撚過分嘅嘢
王老師我屌你老母

我小學都全班第尾架31人
但全級都係31-3（160

其實可以扮唔識

一直都係唔交功課嘅慣犯
小學有次冇帶功課
個老師將我成個書包啲倒落垃圾桶
連張枱都搬左去垃圾桶隔離
講左啲咩已經唔記得左
淨係記得勁難堪

全球top 50
不過陣間d人又話因為係有家底

話唔做特首浪費左我

邊間咩科？

屌你老母睇清楚個名先啦戇鳩

中一個陣同班有個同學返返下學突然間唔見左人 個時個個估佢被人拉或者係被人送左去啲青少年所個啲地方 個陣通識份卷唔識做 被個所謂教通識既人 話你緊係想我送埋你去個個學生個度
屌我中一個陣唔係個啲滿口粗口搞事屌老師個啲學生 只不過係讀最差個班 我唔知點解佢好似對我有既定偏見咁

寫閱讀報告 話我無可能諗到呢個層次既野
校本評核sba fail左我
都未聽過有學校老師sba會fail學生
中文作文成日fail我 搞到全級尾二

最後中文閱讀5* 中文寫作5

最後係咪偷拍 非禮病人入左冊

由細到大都比人讚好乖同勤力
老師都好鍾意我

咁你係垃圾話你老鼠屎有咩問題 你返工比老細屌到仲難聽啦on9

廢柴

冇改錯名

係全班面前話：「XXX(我個名) ，rubbish!」

利申：我係全班成績第二差

中學果陣試過全班俾個英文老師話：你地係全級既 “籮底橙”

冇話過我負面野 話我係sailor moon
因為長頭髮又紮孖辮

話我哥係佢十大惡人榜之首
話我係佢個榜唯一嘅女人
屌 唔講以為我地殺咗佢全家
Btw仆街死啦啲教畜 唔春風化雨都算 咁樣嚇鳩啲細路
知唔知會有童年陰影㗎

小三嘅時候我間仆街直資小學請咗個連廣東話都講唔正死大陸佬做我中文老師同埋班主任
有一次上堂佢問我問題我答唔到佢用支那話罵我：你怎麼這麼笨
去到高中嘅時候我攞獎學金攞到手都停唔到

廢紙

入嚟就係想睇呢句

大學lecturer話我地成日走堂
第時做野死得啦

屌
出黎做野就唔會射波架啦
走堂無後果先會走啫
當人無腦

由細都大都懶到死
係小學中學連補習社都俾d老師講
認真少少讀返好d英文啦
其他科又唔係差
最後都係左耳入右耳出
講真除左小學部份老師好仆街外
遇到其他既老師人都好好
btw真係出黎做過下野先明班老師點解咁同我講

自細比人話係天才
真既

我相信讀過U 唔會反對讀好啲書第時條路先多選擇呢句

以前唔係讀精英班，揀完jupas之後，班主任睇完我地嘅choice, 就起勢屌我地，話: 你地入唔到大學架喇，我見你地d A1揀hku喎，好心你地唔好咁自視過高呀，以為自己係乜呀，又唔係精英班，入到Asso已經好好, 唔該你地報晒asso highdip算

最後我嗰班有4個入hku，仲有個LLB

事實證明精英班唔代表啲乜囉好冇

中學 我話我睇唔到黑板啲字 佢話你文盲㗎
我

唔知市價就係到9up

平時見你咁乖，估唔到你係呢種人
我係邊種人關你撚事咩

嗰陣唔識chem啲野 走去問阿sir
講講下佢話我無腦讀唔成書
叫我elective 揀啲唔洗用腦嘅科
我話揀文科 唔會揀理科
教畜: 文學中史都要用腦架wo

利申最後三大grad 番到去直接同佢講 當年你話冇腦嘅學生做咗你師妹 你嗰間u係咪專收冇腦學生

爽到

全班得我一個英文唔合格，話我搞到佢無面比其他英文miss串
英文堂人地同我講野，我無應佢
但屌尻我撩人傾計

對於全班嗰陣：
我唔容許我嗰班有欺凌事件發生

對於我一個嗰陣：
你比人欺凌 比人偷野 係你問題

佢點應你,呢d 低串,屌你老母,狗眼看人低

話我唔似女仔 曳到馬騮咁
而家都算相反

唔出聲 淨係識笑
一句道歉都冇
屌佢老母 呢句說話其實得罪哂所有讀文科嘅人
讀理科大撚哂咩屌你老母
講明唔揀你科chem 仲要咁嚟串我 都唔知想點

話我生活淫亂，佢無眼睇

話我係引人發笑嘅小丑

咁係因為你番緊工同同事先講呢d野
當你仲係靚仔果陣白紙一張d教畜咁樣羞辱你其實留低既傷害仲大
利申：由細俾教畜罵，反而要多謝佢地等我知道d老屎忽咁仆撚街，番到工俾老細糟質都無野，起碼唔會諗自殺

好似中一 你知唔知你個樣好肉酸

似藍廢紙回收筒

仆街黎喎

邪惡嘅核心
...我傳紙仔咋

推我出去做辯論
但之後當眾同我講獻醜不如藏拙

讀毅進考警察

識過同學俾班主任睇死 明明年年考頭幾名 又冇得罪老師 唔知點解家長日就向佢父母係咁踩佢
又話佢冇能力 自視過高 無可能入醫
而家個同學已經喺非洲自願跟緊診所 好有醫德好有理想好有Heart
個老師仲踎喺佢個黑板前面 得個酸字
失敗者淨係望住成功者嚟酸 成功者已經一路向前行緊 眼尾都唔洗望

最仆街個班多數係英文老師
9成西女人黎

可能依家佢j 緊你ig

中三被老師話去佔中嘅人都係無腦白痴當住全班面拍枱鬧返佢無腦都唔知係咪憎教畜憎到入骨結果自己入咗教育系

以前我的確活潑好動 細細個已經唔鍾意長期屈住係課室果種感覺
個時好撚記得衰咗啲嘢 要見家長 我唔駛去嘅 我老母返到嚟嘅時候同我講個班主任話我可能患有過度活躍 建議睇下醫生好喎 咁細個已經咁樣 大個會好難控制 最好聽下我意見 求一求醫
屌你老母我一直都記得依段說話 垃圾教畜

話我係一個岀色嘅演員
(俾佢睇穿咗係學校嘅形象係扮)

養虎遺患

話我第時出到嚟社會一定亂咁害鳩人做仆街仔
所以唔想教我

Master 唔係俾錢就讀到架咩

我到依家都好撚記得
中一個時 我隔離位冇返成幾日
一返到黎交左份art功課
跟住自修堂個時個art老師兼係我地副班入黎
同佢講 你份功課做得好差喎 冇心機做咁嘅
跟住問佢係咪因為有人教壞你帶壞你啊？
雖然個時我中一但我都聽得出係講我
佢hea做關我撚事啊屌你老母
利申個間基督教學校

到中三個八婆又教我art
有次冇啦啦屌鬼話聽到我個邊有人講粗口
問我地有冇聽到 我地話冇 佢係都唔信
仲話係我個張枱我個位個邊聽到
即係暗示係我啦 我撚有咩
之後話俾每人一張紙寫低聽到邊個講再交俾佢
即係條八婆明想屈我
但我地都冇理佢 堅持話冇
到最後叫左我出去話 我聽到係你話但今次算啦記你一個bad name算
個時嬲到我
仲話基督徒 死教畜我屌你老母

話我天才上堂成日搗亂但d靚女miss話好鐘意我叻得黎又曳曳地

天資聰穎 惜未盡全力
宜多用功學習

上面覆左. 會decline.

咁我想讀醫科master

個教畜係小學嘅net teacher
上堂嘅時候佢問咗條比較深嘅題目並且抽中我嚟答
我唔識頂硬上作個答案
我答嗰時成班同學，加埋英文主科老師都feel倒我唔識頂硬上，氣氛好尷尬
答完個net teacher同我講咗3次我個答案“really bad"
嗰時我仲細，有d嬲唔知點做好
但後來見倒佢因為大肚上堂嗰時嘔到七彩我就好心涼

想請教此句英譯？

叫你百無有咩問題

呢個過分

華寶？

肥得濟，脂肪塞住個腦，搞到個腦郁唔到

話我訕笑個啊sir，不知所謂喎
但明明我都冇笑佢

cls你個班補習同學又係仆街嚟㗎喎

小學俾教畜話我係社會垃圾
讀到中三都冇得讀

最後讀到大學，仲拎埋dean list

比個偏心女miss話我中文一定肥硬唔會升到大學，而家做緊post-doc
其實中學畢業之後有幾何要用中文黎讀書啫
啲教畜講野咁臭真係隨時誤人一生
如果你而家咁唔好彩係比教畜無理針對嘅，記住唔好放棄自己，我相信每個人都有長處，只係個老師睇唔到，到你搵到你邊樣野叻，你就會有心機有動力向上爬

小學考試派卷
俾班主任屌:「點解XXX同YYY考試份卷會濕（佢哋緊張到份卷濕晒），你份卷乾嘅？」
利申：全級第一，嗰兩個係佢愛徒

唔係可能好多教畜都咁話過

笑乜春，好多名校生都係有錢仔，你仲喺到計份糧？你計下你住緊嘅地方幾錢尺仲好啦

成班讀唔成書做倫敦金聲稱月入廿萬

但粒音吹成點？

Lazy bone

平時唔教書齋吹水
當著全班屈我做啲衰野，話我唔會入到大學 最後拎幾條A入大學

好少咒人但教畜死全家 依啲人真係造成好多人心理陰影

小學聽到真係難聽過粗口

話我成日打機又唔見我做到電莖選手，咁我就問返佢唔通啲人成日屌閪又做到AV男優？

小白臉

不殘而廢

Agger

啲冇讀過書嘅人真係唔知個巿價架喎，唔好同人講呀，小心比人笑

屈鳩我偷嘢 然後比成班同學排斥

多撚謝你啊戚老妖

Mbbs邊撚有master
有d人讀完PhD再postgrad入CU HKU Medic讀bachelor就有

中學果d還好

小學真係陰影
郁d就話打比家長
寫得差成份功課扔落地要人執
成張枱搬出課室要人坐出面都見過

連我老母到而家仲記得
小學老師點樣成日打黎煩佢 講個仔點點點
叫我返去串9佢

上面班人CE踢走一浸人，Alevel又踢走一浸人，嗰個年代要上大學係難過依家

寫字寫得咁樣衰 小兒麻痺啊你

之後罰抄 抄100次 返去即刻同老母講
第二日去屌柒佢

細過直接屌個小學老師老母
嬲到佢話要拉我入體育放道具果D室入面隻揪
有種佢對大過咗嘅我講多次

話我黑人憎
搞到我比同學笑到而家
極憎佢

垃圾都不如 垃圾都可以recycle啦

我都係form2就停左高 但我form2就183

蛇王
成日欠功課

個個交標準税率

坐唔定成隻狗咁

你係唔係誤會咗教畜年年都point 14?

Band3學校
見我成績差(去到中六仲係中游 日日掛住打機)
叫我唔好哂時間讀書
結果通識dse出黎全級第3 拎5*

話全班同學係教左10幾年書最差嘅一班
不過如果你有料就唔會教村校啦
通識科主任

無講錯

“製糞機器”

屌我垃圾
見我老竇見家長帶住副超 同隻勞就成日話你屋企有錢你唔使優啊 其他同學要啊你咪嘈住晒

一樣
小學俾人針對左六年 去到中學同啲老師關係幾好

如果唔係我激勵你...

勿相認

但你份工關唔關音樂事？

雖然睇錯username, 但shitty 都係一樣
shitty degree 三大master
唔怪得提都唔提個degree

利申：一樣垃圾degree, 用個master 洗底, 所以我明你，亦所以唔會聲大大講岀嚟，貪好聽咩

個老師姓咩你個老師 相認 沙田某中學

好幸運，除左大學都冇遇過教畜

有分別，即係雞同 ptgf 咁

小學特別多教畜 因為佢哋唔夠班教中學/大學 除非真係鍾意教細路 如果唔係有料嘅一早去咗中學賺大錢或者做大學prof

唔讀書大個做體力勞動工作
結果真係

話我唔做ies 肯定通識拎U
話我日日訓教到時考公開試實收皮

結果通識5**，total 3 5** 1 5*
係話你啊4眼婆屌你老母

其實係「一人一句ff自己係教畜想對學生講嘅野」下話

我地幾個同學英文都唔好
但我地無放棄過 自問努力將勤補拙
上堂作文我地拎本vocab book出黎
揀啲適合字詞試用

教蓄miss : "呢個字唔係咁用架，英文底子差就係差，幾勤力都冇用"

我屌你老母，平日仲係人前扮善良
英文唔好你係有責任教好架
唔幫手都算，仲要講啲說話打擊學生！

咁... 咁 nursing 呢 再唔係psy

執返頂帽佢

你唔叻只係發育快過人少少 仲有話我扮曬大佬

個時田徑隊第一次派釘鞋 成堆人餓狗搶💩咁圍住一袋鞋仔 我唔想撞撚開曬d人去拎 就等下 佢就一句屌埋黎

仲有話我唔幫手打氣 我屌 其實一堆人唔熟既人係場邊鳩叫會好尷尬 所以唔中意叫 佢快就快 慢就慢架啦
逼佢做乜 我覺得

再唔係中醫有master 啦掛? 見過人掛門口.
assumption 係master 有錢就有得讀

當住全班面話我個頭成個冬菇咁
俾成班笑
試過有次俾同學偷錢，但見我家長話係我錯話我自己放出黎引人偷
八婆

有同學被鬧：你唔好花時間溫書啦，去求神拜佛啦，求下有神跡好過啦！

家長日同我阿媽講 估唔到好眉好貌但成績咁

我中學喺港島不過原來唔止一個老師會咁講

上pe堂呀sir屌鳩我比佢鬧仲嬉皮笑臉
罪不悔改第時實做監躉
仲叫我扮拎住塊板比人影相
跟住我直接行走左
佢仲同我講監倉唔係呢邊
點知見我行緊去校務處佢就笠水
之後我唔撚理佢叫入面d八婆書記搵校長出黎講數

誤會啫：E 呢啲咁差嘅成績最多得兩個, 其他都係A

有小聰明 冇大智慧 唔會成功
利申 still a loser

噏乜鳩

叫小學生去做雞係咩心態

㩒錯制未打完就掉咗上嚟

玩yes card
同啲同學交換
俾老師捉到
隔離班個八婆老師話我無家教
話咩家長咁高學歷都教唔好自己個女
收皮啦我祝你無仔送終呀

你以為d教畜真係唔會講呢d野？遇過唔少

仲要學歷低搵到14 皮先勁
除左敦倫金同保險仔地產仔，都諗唔到有咩方法

文憑教師係咪姐係讀pgde個啲？

印象中由中一開始冇高過
成為了155cm的男仔
fuck

屌你老味
小六去第一志願間中學面試就收左我
佢係話我好彩入到

有人問咪講. 無乜所謂既. 但master 唔係為洗底, 因為職習需要同近屋企先簡

現實係shitty 就shitty, dse 3x 分就入到. (唔撚識計, 唔好問我點計)

3大master 改做同degree grad 無乜分別, 反正中3就比人話垃圾, 好好諗定將來做乜. 初初話我讀唔到書出黎乞食既良師. 我做左佢師妹
個時我中5, 佢fg, 所以唔出現佢個時好難入既問題.

dklm

最後未又係ce唔合格 靠更多時間同錢chur翻入master，就以為自己不可一世

所以你個老師睇得你好準，倒不如中4直接搵工，好過宜家on99

Form one停高 173
以前好多死矮仔最後高我大半個頭

小學一年級：大家唔好同佢玩呀
中學：你個仔如果冇咩行差踏錯我嘅將來都可以成為一個收銀員嘅
最後全班得我一個讀到大學呀屌你老母

小學讀書ok考第一
但係個friend考差唔多最尾
畀個老師對住全班話：「你地兩個成績差咁遠做乜嘢朋友！一個考第一另一個考第七！」
成班都笑鳩個同學有咩可能考第七
個friend畢業之後都冇同我講過嘢了
仲hurt過佢話我係垃圾

中六last day嗰陣英文老師佢話我英文攞硬2

以前中學我讀精英班，我係入面成績唔係最top嗰堆，咁學校唔知整埋d咩班評比，即係如果嗰班有人遲到請假之類就會扣分，每星期都會計一次分，咁有次我發燒請一日病假，第日返到去條仆街一開口就話我係咪痴線請乜假成績一般對班冇貢獻之後又請假拉低全班分數我心入面屌出聲病我想架之後仲屌我唔背書係佢心目中未死得就要溫習背書返學成績唔好連請病假都冇權

唔好周圍同人showoff你KongU 畢業
利申: Undergrad/ Postgrad都係HKU

對唔住, 邊撚到有話我fail
ce > al > bachelor > master
邊撚到有更多時間同錢

都是MNC僱員

想知有幾多人比人話過「你係聰明嫁，不過懶咋嘛」
勁撚多人當係真

唔關啦
但真係讀緊書嘅連登仔唔好畀人地一句說話影響你一生

重點係, 班教畜年年都同我講, 話我地底泥, 上唔撚到去, 垃撚圾 咪晒心機

係咪要mit grad 先可以串鳩返班教畜 咁我收皮囉

hku 以下既, 都係垃圾

Random咁寸下人姐ching

唔好放係心到！ 9up9up！

中六臨考DSE,寫揮春俾全班同學……
我:三三不盡
其他:步步高升,五星臨門

雖然人地話英雄莫問出處, 但你自己本身都係CITYU讀 Undergrad, 而且好大機會都唔係讀RPG
所以亦唔見得你學術水平好過你老師好多

F4開始prep SAT，F5拎埋返學校光明正大做，被個班主任寸hk都考唔到就唔好諗美國，結果dse考衰咗但有Irvine同Davis offer

教畜just pay for it

小學俾個本身都唔太鍾意佢嘅老師話me弱智
最後好似向校長投訴到佢停左一排職

會考讀文科數學攞個c都執到
最後攞左A

單親家庭正垃圾

可能佢係佢個專業係香港第一. 我唔知, 都唔諗住深究.

但係態度問題. 身為一個教師, 咁話一個學生, 真係無問題?

同埋, cityu 讀rpg有幾奇? 永遠唔好睇唔起人. ou 都可以勁過我同你.

上堂偷食野結果俾老師話好似老鼠咁咬，有需要就去對面醫院睇醫生wor

細個小學玩紙飛機就話我大個左唔知仲會掉咩
話咩下次你掉導彈咁點

我真係好僧個條仆街教畜

冇比老師話過，仲成日捉住我關心我近況

整親腳問我覺唔覺得係抵死

屌你老味到而家都覺得佢要落地獄

死肥婆成日針對我
屌佢老母

上堂好鍾意講嘢同挑戰老師，所以成日俾老師針ce前班主任仲喺家長日喺家長面前叫班兄弟唔好同我玩，怕我帶壞佢哋

最後我入咗恆商，佢哋唔夠分原校升，各散東西，但班手足friend 到𠵱家

Band2尾
中四班主任話我實畢唔到業
結果入左u

條友成日俾班教畜串將來做廢青，點知人工高成十倍

有幾個真係做倫敦金，買左幾棟樓收租半退休

廢物都可以再利用，你係廢料咋

個堂個個都傾計唔聽書，個呀sir 嬲嬲地叫我仆街仔！傾夠未（係凈叫我

之後我頭dupdup 扮啞，後面班mk 同學就繼續傾

唔記得佢話我啲乜
我剩係學識濕鳩人講嘅嘢唔好聽入耳

扮無辜扮可憐

學校嘅看門狗

巴打返緊咩工

臭閪教畜話：你讀唔成書就返大陸讀喇！ （對住成班講）

不過 我之後讀得好好 讀埋master 搵到食
好想大大聲同個教畜講聲：我屌你老母呀

畢左業幾年後串9班教畜人工低

你咁樣上中學一定俾人打
利申絲 中小學12年都係班長

小學個陣我哋班姓林嘅同學數學成績都唔好
好記得嗰數學科主任一直叫我哋「淋屎家族」
我真係屌你老母記到而家

利申：數學master準備grad

我同學中2 16幾 中3返黎仲高過我
之後叫我矮仔

冇話我 不過體罰。
小一嗰陣唔記得放break定小息，跟住個英文老師話唔俾講野 我講左句野就俾佢罰用膠紙封住個嘴
我記到今日

讀乞食科除左做教畜仲可以做咩

鬼記得咩

話我影響市容

就算AS Level A晒，A Level拎兩個E邊入到U

中英文我都試過差唔多嘅事 我叫佢不如你覺得邊個字我唔識你再問返我好唔好
然後佢就話全班都要做冇理由你例外

當年派左 AL 會計拎 F
俾教我嗰個會計miss話我 攪到佢 拖低哂 自己教嘅學生嘅成績
自此之後咁多年冇返過中學探老師

睇死你將來都唔會好得去邊
屌你老母臭閪 望你無人送你終

小學上音樂堂坐我左邊個同學不停同我右邊嗰個講野，個老師以為係我講野就叫我收聲
我：我都冇出過聲
老師：我唔會聽你狡辯，吱吱喳喳成隻雞咁，諗住以後做雞啊
仲罰我企左成堂

啱啊
由小學到初中都係俾英文missy針對
on撚鳩
小四冇交功課一次 俾個西女人當住全班面扯住我耳仔鬧撚到我喊
我記到依家呀
西女人

咁你又係嘅
冇心機讀書 如果唔係點會F

話我似警察

大撚把人入唔到
大把人書都冇讀中三quit
大把mk仔撈偏乜都齊
最後又咪同一個degree grad
有咩好笑 大把jupas驚non jupas

非精英班 hku 揮個手

佢話入三大冇問題，最差都係bba，點知成得一科5*，其他3，讀左恒大

除咗精英班，叫其他班唔好哂錢報jupas

話我低能然後拎起本書摑落黎

屎片咁污糟有邊個唔驚呀

小學嗰陣成績唔係特別叻
但係入到Band one學校
喺放榜嗰陣個班主任問你係咪識人先入到㗎
呢一句記咗20年

都係罵我垃圾讀唔成書社會垃圾之類啦
之後因為頭髮過長想踢我出校不成
打左我一拳之後屈我打佢踢左我出校
岩岩第二個master 畢業pub 左3-4份journal
其實我一直打探緊佢下落想還番一拳比佢

n展狗睇到呢幅圖好心up

其實呢都D人都痴撚線
自己唔認真讀書 堂堂訓教 之後考得衰
比人睇唔起好正常姐
仲話番人轉頭
不過人地侮辱你就另計啦

我小學都有老師同我咁講，作為一個壞學生我覺得好光榮

利申：做緊運輸

我發覺有好多老師鬧鳩人都冇乜邏輯,我最記得我中三果陣有次miss同我講:你已經晒左5分鐘時間,全班30人,即係你已經晒左150分鐘,即係全班已經比你浪費左兩個半鐘
之後我即刻問佢:咁我烚一隻蛋3分鐘,十隻蛋一齊烚又係唔撚係要半粒鐘呀?
跟住佢話咁樣唔同,我問佢有乜撚野唔同佢又答唔到,但我最後都係比人罰留堂,不過偷走左

比老師話我眼神透露緊唔係諗緊佢條問題

你個常識老師好仆街
細細個見到咁樣個心一定好難受

小六個老師話我曳，叫住坐響全班最乖個女仔隔離，又話我教壞佢，明明係佢撩我講野先

又響我老母面前話我懶散，但除左美術全部攞A

小學嗰陣喺教員室出面做緊啲工作紙
突然見到個同學俾個阿Sir鏈住條頸㩒埋牆話佢垃圾
示意圖：

條友上開舊登？

賺埋啲陰質錢有咩咁巴閉 社會腐類

話我係一群馬入面跑最頭果隻
話我係帶領住其他人既領袖
大個先知原來即係行先死先既意思

人同禽獸嘅分別 成日話啲學生係禽獸

中學放榜
我話個分唔太理想
未問我個分就叫我可以試報下ive

最後jupas hku

話我係娛樂大家既小丑

之後變得內向唔中意同人相處

其實教書點解要咁口賤，仲要對一D學生小朋友。。。

個老師最失敗嘅地方係教左幾件垃圾出嚟

小學默書屈我出貓
同佢解釋返冇
條賤精話我真係好叻講大話

做咩咁巴閉可佢高佢成倍
教中學好高人工下

去ive揾定位
利申: u grad啦dklm

個樣生得靚有咩用

ed 先慘劇

數學sir 話我CE 數
勤力操會拎b
我臨尾兩星期先溫結果C
再睇見人地拎A 既中四已經操緊
我:

依句小學成日聽

又ff

至憎聽呢句

上咗新聞

又係支那01?

因為你老師做學生嘅年代得兩間大學
佢所以咪覺得你入唔到U囉
佢都冇諗過而家入大學咁容易架

話我聰明 又講大話

樓豬葵青區中學？

小三個時讀書好差
有次英文默書攞0分，個老師當住全班面捉我出黎話我「你真係好有問題」
條友最錫就係D讀書好叻既學生，整咩乖乖卡換禮物活動
但就踩到D成績差既人賤到地底泥咁，雙面人真係好嘔心

之後小四比佢踢左落最差個班，日日他他條條咁上堂
成績由之前全班數一數二差，去到全班頭三
可能因為普通班無咩壓力，加上多返D自信心
之後風生水起又上返精英班，成績維持中上水平直至畢業
其實呢個老師住我隔離邨，有時都會撞到佢
但我唔會同佢講一句野，反個白眼就走

巧言令色

上學期考口試比滿分我
中間得罪咗佢 下學期即刻僅僅比我合格算

btw中學嗰陣有個細我幾屆嘅
成績超好但操行超差
啲老師今日屌完佢記完缺點
聽日又要笑笑口頒獎比佢

次次路過教員室校務處見到佢俾人屌
佢個樣都滿不在乎理撚得你

有時候都有啲葡萄

好撚型
就好似上堂俾Miss鬧 罰留堂
放學之後就反客為主
喝佢 含啦！含啦嘛！！！！

唔識DSE 啲分
巴打DSE 出嚟四年大學讀埋master, 應該出嚟做咗一年野喇喎
做咩工要master? 好奇一問
定讀上去做research?

學識我字點打，you 咪可以串返個老師

睇完咁多受害者回覆 生仔一定要俾佢讀國際學校

當年我考包尾,佢係投影機道show我張成績表出嚟,比佢公開處決

小五個年隔離班嘅班主任對住班學生講「好比唔比，揾5C班垃圾黎比！」而我正正係讀5C。個時5C班有個男仔係有SEN，默書測驗永遠唔合格，記得學校有個policy係全班默書都合格就會有chocolate party不過正正因為個個男仔，我個班從來都無試過有呢個party。隔離班啲老師知道就成日係自己班嘅同學面前侮辱5C嘅人又話垃圾廢柴乜乜乜，個陣時個班主任仲要同番我地講，話我地唔生性無志氣先會俾其他老師笑係垃圾。
利申:間小學依家出左名，搞澳洲遊學團搞到上報嘅沙呂小

講起我中學有一個成日打架嘅小惡霸,最後入到港大讀法律....

話我冇資格做prefect，無資格做班長，冇資格做圖書館管理員sosad]

我唔係dse. AL

係成班同學面前點名同我d好朋友講我冇鬼用 叫佢地唔好同我做朋友
只係因為非返學時間見到佢冇同佢講hello

唔知點解覺得你班主任好慘⋯⋯

小二嗰年家長日
話我係弱智兒童 要我轉去弱能學校
之後仲講咗堆 好唔能夠入耳嘅嘢

btw雖然我讀書廢

樂器老師咁睇唔起人？
地區學校都有人吹野好勁架wo

唔記得比人話過咩，因為每日都比班人面獸心嘅仆街教畜無理取鬧

唔係

睇完覺得小學老師好邪惡啊

中學家長日時我老母年年街坊裝hea著去，條教畜班主任對住其他同學啲貴婦老母就笑騎騎瀨哂鞋底，對住我老母就西口西面，佢仲同我老母講話你個女已經成績差，你地又無錢比佢學樂器，真係戥佢前途擔心。

(屋企其實唔太窮，係老母中意hea著兼我本身無咩音樂天份而已)

最仆街係F3-F5都係呢條教畜教中文，次次作文都比40幾50分我，評語唔係「詞不達意」，就係「語文底子弱」，間唔時「狗屁不通」，有次仲懶好笑咁當住全班話我有語癌，叫我老母儲錢帶我去醫生度check，搞到我成個中學階段自信心低落。

最後CE同AL中文A作文都A，而佢其中一個愛徒攞D，佢就話我死好彩狗屎撞棍。我心諗，咁多年黎你究撚竟有無用心改過我啲文？定睇人同睇家底去比分？！

Year 1 暑假我summer job係化妝counter做parttime，咁岩佢係度揀唇膏，佢用同情既眼神scan渾我全身，仲同我講話有sales屎做對我已經係一份唔錯既工，最後佢聲稱自己買開channel 所以無幫襯我買呢啲學生妹牌子就走左。我真係DKLM

利申：三大Grad，年薪0.8m

班教畜人工又低眼界又窄

做風紀都未必係乖架 好似某個學生咁 (全班面前講)

成日針對我 到依都記得

我就唔係老師講，係個小學校長話
當時我因為寫字唔靚而留堂重做，但因為留得太耐我媽打去學校問，咁啱校長知道左就召左我入校長室鬧，仲話我係全校最差的學生。明明學校到有人偷野有人入黑社會，我因為寫字唔靚就比校長話差過曬呢啲人

到左今時今日佢口中的乖學生有九成讀唔成書，而我就比佢啲好學生收入高少少同就黎博士畢業
不過鐘校長你當年年紀都唔細，應該睇唔到存啦

籮底橙

靚女到成個關芝琳咁

有個女同學校講起自己膊頭橫個啲，個班主任無鳩啦啦搭嗲，跟住佢話：膊頭橫唔緊要，最緊要唔好寒背 行路私私縮縮 好似xxx (我)咁啊
望過嚟個眼神勁有惡意 屌佢老母咁都燒到落我個疊

利申：絲

f5個年我想drop科，我問班主任可唔可以俾我drop因為真係好唔想讀，佢開始發癲：你呢啲咪富二代嘅態度囉(唔好屌柒我，佢真係用呢個字頭)，諗住唔使讀 unun腳俾錢去外國讀
最後我drop到科 之後仲讀到law 屌你老母臭閪班主任

係我小三家長日同我爸媽講我唔係讀嘅大學材料
真係犀利又會係個學生八歲已經斷定佢讀唔讀到書
最後我會考高考都好順利，入埋大學，22歲畢業
不過可惜佢已經死撚左，冇得話俾佢知

上音樂堂望下課室對面個地盤
個矮仔阿sir問我係咪想過去開工

冇辦法
嗰陣時有啲科想讀但開唔成班
中四五冇學過會計之下去讀
盡哂力

咁簡單都唔識，你永遠唔會成功

中學班主任無係面前話我咩
但男人老狗係背後做埋啲小動作
家長日個日
係我最frd個幾個朋友嘅家長面前講我壞話
叫佢地唔好群我咁多
咁憎我咪當我面屌鳩我囉
但勁多學生鍾意佢
個陣我13歲炸
係學校做得啲咩令你要係背後咁樣中傷個細路女啊？

竟然話對我有信心,叫我努力貢獻社會

CE數學要操架咩?

ce臨考前做1-2年pp夠攞a啦

哈哈 呢個正

班教畜成日叫人讀書，其實自己就係讀書唔成既例仔攞得果雞水咁多人工，我大把讀書唔成既同學做左幾年野都已經高過班教畜

話我唔可以都成日自己一個,
咁樣太孤獨

wow 估唔到連登咁多猛人

廢既俾你做足十年pp都係攞唔到a

連登個個都3大神科畢業
GPA個個爆4
未畢業已經一堆大公司爭住請
唔係點會fg 50k起跳

「女仔人家咁粗魯，唔使旨意有人娶你呀」
by老姑婆miss

以我所知，唔一定，pgde可以係cm可以係gm

只不過有啲學校會用cm請人，咁就可以懢成本

利申唔係行內人，只係道聽塗說

班教畜快啲去死

林X 明
又稱Dt林
條賤人

佢最鍚個三件童軍欺凌我當睇唔到

爛你張Dt枱就屈我做
想我賠
後尾查明係你啲童軍仔做
搵膠水黐返張枱就算
佢地就唔洗賠

後尾變本加厲
你個三件童軍仔
delete我電腦入邊份功課
放鹹濕相入我個account 想屈我

天網恢恢疏而不漏
咁啱我坐喺後面見到
報埋畀it老師聽
it 老師証親做証架
it老師轉交畀佢做
點解？
因為佢係級訓導

佢條撚樣罰佢企幾就算
仆街

呢啲教畜
等住被天收啦
破壞學校財物
帶不良物品入學校
毀壞同學功課

每一樣都夠小過
仆佢個街
罰企

同班架
每次老師走咗
佢地就蝦到我扑街
書包都整爛我

十五年我冇一日忘記到呢段血海深仇
成日發夢夢到
都喊出黎

呢啲咁的枉為人師

好明白
寫字唔靚有罪咩

已經好盡力去寫始終唔靚
就要比人話
要你揸筆辛苦過擔泥

慘情

我做左冇五年
果兩星期仲要溫phy them bio

結果太斯文果堆先冇人要

大個諗住點報復
有直播記住開

對住我呀媽講
你個女真係唔得 可以考慮下返大陸耕田 唔好係香港同人競爭

我呀媽喊到傻左

你間中學係咪係北區

沒得報啦
聽講佢生咗個弱智仔

算是比天收

睇我個名
都知我邊到黎

佢自己咪冇人要

靚女斯文，男：
丑女斯文，男：

點會冇得報？人生在世
一定有一堆你恨之入骨既仇家
只不過現階段暫時未有能力作出行動
到你有呼風喚雨既能力就會搵佢哋玩
至少我會咁諗

佢唔知女人係香港大哂既咩
八達通咁嘟

認真 真係叻唔洗教書啦
你見幾可叻人會教中小學？
大學教授都唔係個個好有料 我敢講

好典型既白鴿眼中產
絲打搵日要出番啖氣
依啲乞兒串少陣都唔得

同意，教書既個個都係廢物

有錢有能力

我相信會退休移民

小學上堂成日心不在焉 以為我有自閉症 成日捉我去特別室唔知做咩測試

未來既野,邊個知

小學上堂果陣玩手指比佢話我思覺失調

一理通馬國明

雖然都遇過唔少教畜 但啱醒起一件好warm嘅事
嗰陣小學數學副校教 我數學全班包尾咁濟
佢特登約我早會前返嚟一對一教我 仲幫我買埋早餐
放學又留到好晏幫我好有耐心
真係好多謝呢啲好老師

比個婆娘教畜話過係乞衣妹

地理考試衰咗一次
交書單見到地理教畜
佢叫我俾佢睇下張單
：咦 你做咩仲買地理書呀？
最後俾佢逼我drop科

小學無交數學功課 老師本來就唔係好鍾意我 因為我上堂唔專心
佢小息叫我落教員室 然後出嚟同我講佢打咗電話比我阿媽
我放學比阿媽打咗幾個鐘 要跪門口跪到夜晚阿爸放工前先可以入屋

因為佢問我阿媽：你識唔識教女

開咪當住全班面前話我

運動場上一條龍
返到班房一條蟲

等我而家激勵一下令壽堂先

咁過份？

佢用鬧鬆話同你講？
好難想像有人用廣東話同人噉講嘢

呢啲真係要仆街死

小學上堂釣魚比佢問我係咪渴睡症

補習個陣
個miss係咁話我數學連3都無 話隔離st joe仔一定5**
結果最後大家都係5